亂世修行 - 每人介紹下今時今日必睇好書

除左勇武抗爭仲要心靈上支持同知識上既成長，不論係論政書藉又好心靈雞湯又好雞精書又好總之開卷有益。(不過請勿在呢個POST度過份討論作者D是是非非同立場，推薦係因為佢本書既內容而唔係佢本人)

我先：
科幻小說類 (Classical)
美麗新世界(Brave New World) - Aldous Leonard Huxley
1984 - Aldous Leonard Huxley (呢兩本應該唔洗多介紹了吧)

文學小說(Classical)
孤星淚 (原版睇到你死都未睇完，搵本精讀本啦)

心理系列 (Psychology)
路西法效應 好人是如何變成惡魔的 (The Lucifer Effect:
Understanding How Good People Turn Evil) Philip George Zimbardo

抗爭歷史系列
少年來了 - 韓江 (作者回顧南韓光洲民主運動的悲與哀)
書評：

歷史系列
戰後70年臺灣史 - 時報出版

論述基礎
社會學入門 (其實隨便一本就可以了，但每位參與社運既人都應該一看既書藉）讀完你會知道點樣分析西方基礎既民主理論仲有馬克斯既Conflict Theory。
Introduction to Philosophy 教學書，入面D野都係大同小異 (但個人認為無時間都應該睇下Ethic, Freedom of Will , Determinism , Problem of Evil等章節) 建議有能力睇英文版會好D

哲學系列
自認被吃的豬 - 朱立安．巴吉尼 | 黃煜文 (譯) 麥田出版

歡迎大家補完書單